1. Функції потрібні якщо в програмі потрібно повторити певний шматок коду декілька разів, щоб не писати його повністю.
2. Це значення які ми використовуємо в функції, які ми використовуємо для визова функції.